
                      Buena película, amena y bastante entretenida. Esta bien dirigida y los actores hacen bien su papel. A mi me sigue sobrando el 3D y sigo prefiriendo la imagen tradicional. La película es una presentación del personaje y la antesala de "Lis Vengadores", que reunirá a todos los. Personajes conocidos en esta serie de películas de superhéroes de Marvel.
        
            